\thispagestyle{plain}
\index[in]{Frühling dringt in den Norden}

\beginsong{Frühling dringt in den Norden}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fruhlingdringtindennorden} 

\beginverse
2. \chord{e}Sommer \chord{D}er\chord{G}füllt \chord{D}den \chord{G}Norden, Mücken \chord{D}sind zur \chord{C}Plage \chord{D}nun ge\chord{e}worden. \\
In den Höhen \chord{G}kreist der Greif. \chord{C}Lachse zieh'n zum Laichen \chord{G}auf \\
\chord{C}bis ans Ziel und sterben \chord{G}drauf. \chord{C}Lichter \chord{G}Tag nicht \chord{a}enden \chord{e}mag \\
im \chord{C}Sommer \chord{D}hoch im \chord{e}Norden.\chord{G}\ \ \ \ \chord{D}\ \ \ \ \chord{e} \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{e}Herbstzeit \chord{D}durch\chord{G}jagt \chord{D}den \chord{G}Norden, erste \chord{D}Nächte sind \chord{C}frostig \chord{D}kalt ge\chord{e}worden. \\
Stürme zerr'n am \chord{G}gelben Laub, \chord{C}reife Früchte prahlen \chord{G}bunt. \\
\chord{C}Bären schwelgen sich dran \chord{G}rund, \chord{C}gegen \chord{G}Süd die \chord{a}Graugans \chord{e}zieht \\
zur \chord{C}Herbstzeit \chord{D}hoch im \chord{e}Norden.\chord{G}\ \ \ \ \chord{D}\ \ \ \ \chord{e} \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{e}Winter \chord{D}be\chord{G}herrscht \chord{D}den \chord{G}Norden, alle \chord{D}Wasser sind \chord{C}zu Kris\chord{D}tall ge\chord{e}worden. \\
Wölfe heulen \chord{G}fern im Tal. \chord{C}Lange Zeit Schneekönig \chord{G}Mond \\
\chord{C}über Land alleine \chord{G}thront, \chord{C}wie ein \chord{G}Spuk der \chord{a}Nordlicht \chord{e}Flug \\
im \chord{C}Winter \chord{D}hoch im \chord{e}Norden.\chord{G}\ \ \ \ \chord{D}\ \ \ \ \chord{e} \\
\endverse
\endsong


\begin{angaben}{0}
\ \\
W\&W: Mayer\\
FA: 84 GB: 111 LB: 160 MO: 77 TS: 276 PI:\checkmark
\end{angaben}
